想問下太子npv做貓仔絕育好唔好？

定係私人診所好d? 同埋幾錢？

成日出事上新聞絕死人隻貓/狗 過量麻醉醒唔返
去npv 撞手神 太多新仔醫生
Spca啦 原本間野都做得多絕育 經驗緊要

Spca絕育那西到
平係平，不過差

可能真係睇人, 我2 隻都係npv 絕

邊個醫生

林醫生

唔記得喇, 我冇揀醫生架, 乜原來咁樣架, 我之前見人話npv 中規中距先去

個人建議麥花臣

$300左右

做完la， 番到屋企仲扎扎跳
基本上9 點去到，等佢解釋個手術，可以加錢驗血不過我隻貓細就無加。跟著等見醫生檢查下就放低隻貓，下午5:30先拎返。呀貓全程都驚到震😢
番到黎又無野咼，過度活躍果隻繼續過度活躍，乖果隻都有恰下，係要同佢博鬥帶頭套，不過帶咗2日放棄